鄧穎芝為良知失長期飯票

鄧穎芝為良知失長期飯票

鄧穎芝昨日在Ig貼文，指自己因為良知失去長期飯票，更揚言「解約就解約吧」。互聯網圖片

鄧穎芝（Vangie）近年不時到內地登台，收入不錯，但昨日凌晨她突然在Ig story出post留言：「因為良知，失去了長期飯票。我有手有腳，唔上去唱都唔會餓死的，香港人，加油！解約就解約吧！」背景疑似是一張Vangie在內地登台的相片。其後她再出post，貼出一張課金「立場新聞」email的收據相片，再留言問大家：「你課咗未？」疑似政治表態。

昨日《蘋果》向Vangie了解，她以短訊回覆：「其實暫時冇乜嘢可以回應，要講嘅已經表達咗，良知同錢，我揀良知，自己只想盡力做個有良心嘅香港人，其他不回應了，都唔想放大呢件事，想低調做回香港人，謝謝。希望你諒解。」

採訪：皓騫

相關新聞：每件售價逾3千元

上一則
上一則
阮民安斥香港冇法治

下一則
下一則
Tiffany撤遮眼廣告

每件售價逾3千元
楊明店舖變黃：員工自行貼上
阮民安斥香港冇法治
Tiffany撤遮眼廣告
着自家潮店×姚明11號做生招牌陳冠希火箭隊球衣 被指辱華要求下架

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

多謝發聲 但都想問句who

聽下苦情人啦屌你

佢首苦情人好好聽

之前佢先屌完我地既 TL bb喎？
又串人基佬反鄉黑做show又盛，果時好多連登仔屌佢得首苦情人，仲低成就過TL
而家又上神臺？

得一首歌講到失長期飯票

仗義每多屠狗輩

但又真係好多呢d歌手返大陸唱一首歌就六位數落袋

下 之前唔係屌完 依家見形勢唔對路就屈尾十
咁都好吹奏

鄧穎芝唔好靠daddy搏上報啦
割同路人蓆你就最叻
學人講良知人哋做就叫抽水 你自己做就叫良知
你份約解唔解都係暗星嚟架啦 瞓啦黑心柒頭

依家係要睇清楚啲人係咪用政府博上位
唔好以為個個都可以變tommy啦 你班暗星